當抖音都咁多人用 真係睇到香港愈來愈廢

我想講嘅唔係香港人用抖音而廢，而係

當一個咁廢嘅 apps 當有咁多用戶嘅時

候，而香港係有乜嘢輸出到？

留意番,香港依家真係乜撚都冇,除左抄

樓。D 官仲好意思話推行創新科技，推你

老母啦，喺香港做科研，IT 行業，人工真

係唔會多，喺以錢行先嘅香港，仲邊有人

肯做？

講到咁廢
點解樓主唔創下新
輸出下新科技?

依家講緊成個社會風氣